發覺乜 9 投資品都炒到貴一貴

有D 閒錢 睇下有咩投資

樓 唔駛講幾高位
股票 上番28000 仲要咁多隱憂
黃金 08年開始 一路升到今日
剩返咩可以買? 英鎊 澳紙 ..

定期得返1.幾 仲唔夠通帳勁

A股...

黃金跌番好多架啦喎